[IVE] I大討論區(5) 出左gpa喇

Lm

點解啲老師可以咁賤
唔奶鞋底就要注定低兩grade
利申 因為咁低左兩個grade

真係冇咁大權架咩 最多俾分緊d?

利申 對某位老師都幾串

有

有無人知hd cgpa 2.6 升唔升到i大

點樣可以直升year3?

lm

有 我個科 係全背 自問背到掉轉背都識
考完好肯定自己拎A
就係因為之前得罪過佢 就跌左兩個grade
如果佢係ca壓我分 我根本check卷都無用

但係咁真係唔公平 抹煞左我既努力
近考試前成個星期係度背書
背到即問即答到
我連倒數都無出去
就係因為得罪過佢 我就要成績差？

搞大佢啦

求教學

畢業禮要3.5先有得上台？

如果係我 我會衝上department同佢面對面傾
問佢點解唔係a

啲老師成堆都係fd 再得罪佢我呢個sem都唔洗高grade
我都有諗過咁做 但係諗諗下最終會害左自己

Ive d呀sir要屌架
之前話我態度差唔比我去做IA
之後就上佢office拍枱屌尻佢憑乜停我IA
首先道理要係你到先

唔過2

岩岩check左
3.97

啲老師最賤嘅係 明明我已經幫佢奶晒鞋底 都整爛個grade
利申 嗰科差啲fail

一晚爆post

GPA 2.85諗緊讀唔讀一年既top-up 慳錢慳時間 可以早一年做野

睇左做gap

個gap爛咗啊

一推推20版

Ca個分無check assignment根本任佢比分
我都想嘈 但係分數係佢定 好難拗

咁如果第時我份工升跳槽要degree咁點

cgpa得番２.８x
it狗
是咪唔洗報non-jupas

Engine讀thei抵屌 hkie認咪得

同佢嘈過

仲要當住好多人面

咁你抵死啦
咁落人面, 人地唔玩尻你都對唔住自己啦

1. 請問幾時會放GPA呢?
答: 可致電 2836 1000找客戶服務員查詢
答: 可到已轉換文字為連結已轉換文字為連結已轉換文字為連結已轉換文字為連結已轉換文字為連結已轉換文字為連結

2. 我有心臟病,日日提心吊膽好驚要RETAKE,點算好?
答: 儲定錢,1個CREDIT 190蚊

3. 試我考完了,等左幾日...幾時放GPA?
答: 發問之日,正是放GPA之時,因為你已吃不消

4. 睇GPA用咩瀏覽器好?
答: 唔好用IE

5.睇GPA時店主要求留電話/id card no,點做?
答: 走

6. 重要事項?
答: J數可走,卡數不得不找

7. 睇完GPA之後點
答: 用你畢生演技扮無野發生

8. 師博師博,我想問下2017年邊幾個星座無甘易RETAKE?
答: 處女座 -> 山羊座 -> 雙魚座 -> 白羊座 ,
答: 想轉星座既, 請致電 2836 1000

個次係維護自己利益有乜錯
咁就要禁低我成績？

thei真i大
收幾多gpa

點解啲人有得報考

如果fd都炒不如走啦

有少少低過預期，不過係自己衰，上堂hea又唔聽書
都係aim ou算

ou收幾分

聽講過2已經冇問題 未又係學店一間

利申 sem1 2.6

有冇人知gap 3.7係唔係有5000？

sem 1先得3.2
點算

yr1讀起?

No 聽過2.2都收，yr3

夜晚 唔撚識畫圖

本身諗住報bse,諗住應該都有錢途
但Fd叫咪入engine 話爆哂煲實唔夠人爭 讀it仲好，咁究竟報邊科好 諗住有前景有錢途就得

survey?

但ive最出名就係engine

exact7ly

聽聞I大嘅it都唔差

除左n展 IT 其他都

EG524111

St bse識一個

隔離班
巴打背書係咪好勁 material 有A

lai sir？

過2無問題 我笑而不語
有fd2.8樓下in都無得in

OU點會仲cheap過top up
除非你報好冷門既科

即係點

GPA幾多先拎到$5000

本身文科仔應該好d掛
Test 93.5/100 好撚唔鋸
Lab同Group Project應該拉低左分
Exam考得唔好應該得80/100 夠分拎A就算

Btw教畫圖個Nexxxx Mx呃飯食

我地畫圖果個直頭係度玩電話

OU都有topup SHAPE嗰堆

有 我個科 係全背 自問背到掉轉背都識
考完好肯定自己拎A
就係因為之前得罪過佢 就跌左兩個grade
如果佢係ca壓我分 我根本check卷都無用

唔奶袋底 有個sem上過3.94

Ou degree wo
之前聽人講IT 2就有少少機會
過2.5好大機會

n展唔知

咁i大邊科it唔伏

se 實冇

I 大 HD 上八大其實有冇機?

有咩要求

如果thei bse大約收幾多gpa

讀緊PART TIME,SEM 1有3.5

想問下PART TIME係咪讀到曉飛都無用?

想問下check一科卷大概要幾錢

ca係咪無得check

屌即係無用 想hea讀算

我靜係諗住check EA

pt 同ft 有咩分別個課程內容

無,只係pt濃縮D上少D堂,好似係

Topup咪bachelor degree 係讀少兩年咁上下又收貴少少
舊制ou as topup 啱啱好合格都入到

下，如果hd讀完
再用hd成績報non ju
讀上去ou既degree係top up 黎??

有冇人知？

求解答

5舊好似

你個名

唔會架，當degree

咁貴

你個名都，btw有冇人知？

你好彩既話，2.6？不過穩陣當然係過3

利申 聽人講

真I大收咁高架咩

It 我fd拿住2.5都無得in 樓上果班撚屌唔好再呃樓主

gpa~3有冇機入

it就一定至少2.8，nursing 至少3，其餘真係有2就有機

冷靜D
Top-up同non-ju都係學士學位
non-ju就當你普通學生就yr1/yr2 entry
而topup就係另外嘅Programme,就係專為post-sec graduate而設,多數都係讀1.5-2年,係學期中就會開始apply+interview,仲會好快俾conditional offer你,而且有好多科你都係唔使再讀多次
而topup degree(呢度指SHAPE)係唔會喺張cert度寫明你係topup

conditional offer 2.6

有冇人知 CGPA點計

3.7

咁咩gpa先收到conditional offer

你yr 幾?
依家有個直通車計劃 親生仔夠分一定收
只係知bse

直通車

Ft一堂兩個鐘
Pt三個鐘（1830-2130）
計返每個module總時數應該一樣

yr2 外校生你地直通車係幾分

pt 既課程project會唔會少d

有個人Test啱啱好合格
最後成科成績拎左A
Test計30% Tutorial 20% Project 50%
但係佢Project同組有個人Test 7x分
先拎A-
兩個人Tutorial同Project都正正常常發揮
咁樣嘅情況奇唔奇怪

呢位巴打gpa幾多呀
唔洗咁驚wo

既然一樣咁點解讀到識飛係冇用？

~3，我同另外一個frd佢得2.9都想入到their bse

搶

有冇位

sem gpa升但cgpa跌到2.6x 想問下poly同city有冇degree讀，year1同top up都唔介意

推

本身engine fd仔冇it低入去讀會唔會好辛苦
錢景如何

淨知冇maths底就灰d

Computer Engineering 電腦工程 一定無伏

Send呢個lomoji 個無伏

gpa唔過2係咪畢唔到業？

大過等於1就合格
即係有1就畢業

3.9
屌你老母英文B

CIVIL好似得THEI有開PART TIME DEGREE?

佢地收咁低分咁讀到曉飛都真係無咩用

Part time 成績報full time poly 得唔得

得掛但我想一路做一路讀

後生果時浪費太多光陰了當班中學同學已經讀緊phd又或者已經開始plan緊結婚甚至已經決定結婚，而你仲係到on99全職讀緊degree,你就會覺得自己是0

唉無計細個on99都唔知自己會讀咩
但Poly同thei個名。。。

留名

Bse幾多分先有ugc讀？
係咪好多人要讀thei

Poly唔係無開幾年啦咩？得返thei揀

咁as呢?

咩科先

點解想讀落去 bse好奇一問

無part time 姐

Sem2英文係咪真係咁難
d同學講到好難咁

巴打，你都係讀bse?我純粹覺得bse比較適合我因為我個gpa都係靠bse啲科拎a黎拉，其餘mechanical 個啲真係冇興趣

IT科 cgpa得3.2,要上返U係咪無可能

ive英文有幾難

屌 我呢

如果因為ive 拎 a所以覺得自己有興趣讀既話
咁你應該再重新認真d搵個適合既科
大學既科冇咁易 直頭難好多高分
讀上去用番同樣方法讀 好快會氣餒

我讀space hd架，而且有親戚做緊呢行，所以想讀埋thei出黎做野，始終thei講求教你實際野多個理論，所以先想讀thei

有得讀UGC 8大就去啦

唔好諗到I大實習咁巴閉,自己讀IVE都係咁話

始終thei啲課程係學到實際技巧，而依行又係靠實際技巧去做野同入行多過睇你咩u grad，不過有ugc8大offer梗係狗衝btw,好似係高登見過巴打問點先可以dse英文有3，最後巴打係咪拎到3?

你搵下thei真i大個D所謂實習既係咪真係有用先呀
有D真係HEA到爆
有個FD讀建築學HD,幾個學生去同一間公司,但係工作可以差好遠

係
最後淨係升到卷既細分,15年2 16年都係2
閱讀 聆聽有升分

GPA得一點幾係咪可以收皮

想問ive hd gpa點計出黎？
求一個sem gpa計定

因為有d credit系吾同 甘要點計

計weighting
BTw甘你老母

睇credit計加權平均數

呢排好多5P字

其實可以GOOGLE GPA 計算機(英文 唔記得點串) 都幾準下

有冇ching課金上訴？

Mh bse jj lm

巴打想問下呢

我year 1 岩岩先完sem 1 gpa 3.8

有無得拎獎學金？

要自己申請 定係 等學校通知？

我個班冇

佢本身就唔信出黎個grade，成績出左D+ 但係佢肯定有C

但係佢又怕蝕左舊錢

最後係放棄

巴打有冇諗住再retake多次dse

有冇人同我一樣好珍惜ive既同學
因為我中學果時係靜到pk
然後retake dse,再因為一d個人問題冇讀返書做左兩年野
到2016年9月正式讀返書，雖然個人都係唔太多野講，但心入面其實好感恩，有一班on99既同學
只是出黎做過野既人先知道讀返書係幾咁幸福既一年事

好似係要完左個一年 睇CGPA再自動中獎

AGGER

加上中學果時讀一間掛名既band1尾學校，但真心既朋友就好少
到讀返ive,就覺得慶幸同好感恩

agger,做pt 啲人成日好有心計，反而同學係好坦白，有個句講個句

唔該晒

SEM2,4見真章

Between,其實我飲左少少酒
不過就算人地話ive廢又好點又好，我都相信ive仔又true又pure

舊年讀IVE 識有D人 串到仆街
自己中學讀過就懶係野咁.... 問佢又唔撚答

好好彩,有其他同學係同年DSE岩岩畢業 ,仲係好pure 好ture,都會教下我

ps呢類人多數都係出過黎做野1~2年

驚死我學識之後勁過佢,搶撚左佢份工咩

呢d野好多時睇人既姐 應該唔關佢本身有冇讀過，而係果條友本身就串柒柒？（有冇估錯？）

做過野既人的確會現實d既

因為出黎做野實在係太多明爭暗鬧 不過呢樣就同人格不構成正比，事先聲明

我都想知
同問

Pt都算冇咩野，full-time果d仲恐怖 明明係濕尻牛工一份，但d鬥爭已經複雜到你唔信

同感
但我fail到

到到都有多定少
凡事打醒十二分精神

巴打努力啊 未盡過全力都唔好叫自放棄

我仲有架車養

盡過力 結果收成同預期唔同 好絕望啊哈哈哈

有啲同事好好人，有啲就好濕鳩，試過返美心倉，啲人見到有野做就即刻9衝去做，爭唔切個啲就比人暗地鬧冗員

巴打有3.5, 仲有4個sem可以追

倉呢d咪做啦
宜家做工程日日屌個廢老冷氣中工

雖然係好絕望但係都無得放棄
邊敢去死啊
日後畢埋業仲有好多挑戰
點捱
雖然諗黎都晒氣
不過都係好驚

你sem2有3.5以上就有一萬

出黎做野個人要硬正d

最慘係初入職冇人教你你又on99咁企住望人地做，問人有咩要幫手，佢地就話冇個種感覺先係最慘

再take我就第3次架啦

攰啦

日校邊會有人識買馬

食飯聽隔離台唔識既人都係買波多

雖然我都識買馬

有無兄弟一樣sem4炒一科搞到注定要retake多一年。。細佬我灰到喊。。。

睇人做 暗地裡其實都學唔小野
btw總有d仆街係唔俾你做

要你down某隻手機game app
埋堆
反工都係講運

咩計劃黎

真係冇聽過有呢D野
唔好越吹越大比假希望人地

year 2 JJ 之前收到email 報獎學金 等遲下4-5月有冇中到 再上黎同大家講

唔係假，今日問過miss真係有

confirm 自動中獎?

獎學金D野真係唔知

因為我個班主任係成個department既獎學金既負責人黎

佢話如果班入面有邊D人係合資格任何一個獎學金佢都會係班到通知我地填form

所以我呢班根本唔洗理咁濟

SEM1 真係未收過，到左SEM4先出email通知一大堆人叫填form

有冇GSD嘅朋友GPA爆到4？

我SE gpa係4

再減0.1

就黎要揀科到依家都未掂 讀緊工程fd 但驚之後讀上去工程又唔掂 真係讀工程又唔知揀咩有好出路 其他科又更加驚冇出路 因為ive出名工程 希望咁多位師兄比下意見 前路茫茫

拎左三個獎學金但無填過form
有乜form要填

愈後愈難點追
利申：讀到一半得3.5

你有3實收啦

我y1入去冇耐佢抽左我去申請獎學金，當時sem1都未完，所以係拎中學啲獎同成就去申請。去到sem2中打電話黎講批左，有2萬
有條件寫keep住幾個sem gpa>3就y2比多2萬，而家y2尾sem仲未有回音...

利申sem1 gpa 3.2

咩科

聽日又要9點實習

咁大約2.9有冇機？

自己中學d同學真係好多都無咩好感同唔太溝通到
而加無再同任何一個中學同學有聯絡
利申 讀其中一間補助學校

我 或者

你肥左幾多科先會有1.幾？
利申 ： 2.65 it狗

上年有個同學0.11真心嚇死我

其實唔難

其實都係日校嗰堆，只係 part time 唔會好似日校咁揸得咁緊

邊科it

樓主 gpa 幾多
我記得你好似屯門

今年y2 account 有人3.96 ....

Yr 1 cgpa得2
仲有得追返？

好難,HEA讀算啦

gpa主要都係睇語文科

係
利申:修6科,4條a,中文b+,英文b ,拉低哂

2.幾 廢j黎

有冇巴打知有冇得check卷

一科

讀BA係咪冇資格出聲

拎黎呃cert一流

Ba科好難追？

俾錢咪得

同lecturer熟既話就直接問佢啦

利申:直接搵civil4大killer甜筒輝check
隔左一陣佢就打電話黎同我講

我今次 a a- a a b英文 都無3.8

仲有邊幾個killer

Thomas Ying
Stevenson Ma?

其實我唔係好覺Stevenson ma同甜筒輝係killer

Thomas ying真係極品
答案錯就成條無分
Test有一堆人得5/50

馬sir我覺得教得幾好同幾好人wo
Thomas ying好似未比佢教過

不過馬sir派intern就

我淨係覺得Thomas ying係killer
其他都幾好人
同甜筒輝比較熟既話,佢會同你講吓笑同玩吓你

應該咁講
Thomas ying會補你合格,等你無仇報
利申:我就係test得5分個個 最後D左
頂佢個肺 14credit d左真係好撚傷

BA背野你都得2
仲追咩鬼何況入U BA GRAD既都要好高先入到

I know that feel,有科又係d左

有冇人知恆管non jupas 收幾多分
仲有樹仁ba科

幾錢

恆管會計屌唔屌得過 出黎做account仔，second tier果d

sem 1gpa 得2.78 依家sem5追到成隻狗先得3.36

SEM 1 ,3通常D野係最簡單比你拉GPA
SEM 2,4就見真章

AS HS 我覺得sem 1physi 好撚難 岩岩好得D 真係寧願炒左佢比我retake 好過

甜筒輝唔是冇撈啦咩

冇撈個個係林潤輝
甜筒輝係ckyip

拎D仲慘過要retake

Retake果科既gpa計0 點都retake慘d掛

利申 要retake

原來我果科最班最高果個先得3.5幾 咁我2.61都唔算好差姐

吓 認真？唔係直接cover咩

我個班最高就好似3.4
我3都唔差姐

你下個sem retake就計返落下個sem,唔會cover

Check卷要幾錢 有科肥左但明明信心十足

chem tect

有冇人讀year 1 SE

有冇yr 1既打都拎到獎學金 & intern offer？

Intern係咪越早做越好？

好似係要有90個鐘

咩科?

Check兩舊 上訴五舊 加埋七舊

我都諗緊睇唔睇
我個科堆Command args係可以放前放後都Run到

有一個sem專係出intern
例如sem5要做intern
Sem4先開始報你想做邊間 再in唔會yr1就會有intern offer

我覺得BSE sem 2 好撚難
係咪我太廢

好撚易
利申 岩岩畢業

巴打sem 1 gpa點？

記得你好似都係屯門巴打

講左驚自爆
總之某幾科比預期差
有科有同學得罪呀sir
搞到成班好多人爛grade

真係十足你個名

真係會架？ 得罪還得罪姐，但有實力就係有實力
D miss同阿sir真係咁串？

利申 疑似得罪英文miss ca明明有A, final grade都諗住穩A, 點知，得B

得罪佢就點都有野d細分比佢扣

睇完i大鏗哥好勵志

同感

有人好似唔明retake gpa點計 我喺度講下

Q: 肥左個科今個sem計唔計gpa?
A: 計 肥咗都有分架

Q: 咁retake完個科嗰個sem計唔計gpa?
A: 計

Q: 咁retake完cpga點計?
A: 你肥咗嘅gpa會orverride 用新的分計gpa

Q: 咁我最後張成績表會點顯示?
A: retake完個科會喺你retake個個sem show gpa
而原本肥咗個嗰sem就唔見咗個科
所以你如果year2先肥會出現sem6 sem7 sem8

Q: 我肥咗科，點算? 要等下年?
A: 肥咗語文科係可以等之後網上選科去揀番即時今個sem 夜晚 retake
core就要睇有冇開夜校 冇就等下個sem/下年啦

sorry 啱啱nacx食post 搞到post左2次

想問下2015年 dse cert報ive sw難唔難入??
同埋有無巴絲知 ive sw升八大率高唔高? 大約幾多gpa先有機會 ?

year 1 sem1得2.21, 我係咪可以去死?
係mh讀building studies ，比啲啊sir玩撚死

唉屌你老母
有一科幾班一齊上既 有一個大陸狗要夜晚retake

而做test 既time slot 係得呢個時間岩晒所有班(已經係下晝5半開始做1個鐘，應該唔洗上堂咁濟)

搞到3月中 全班100幾人要就佢一個要專登星期六返去test

真正一個累全家

佢走一堂係咪會死

就算你之後追都好難追番3.幾

屌你老母大陸狗

cw今個sem多左0830-1730
係因為院長特別指示

行申發夢聽

上一個鍾Break一個鍾，再上一個鍾再Break兩個鍾

有冇人報左或讀過shape gpc幾多先入到
想讀hosts科

自膠打錯

有3算啦，自己知自己咩料

點解要咁做

一到12點半，canteen 多人到仆街

physi真係幾難好多人肥

想問下巴打關於報non jupas既野

係咪一定要讀完year 1先拎左個cgpa 後先可以報?

定係有一個 or 幾個sem既成績就可以報？

多得好過份
11半 12半 1點 呢3個時間最多人排隊去吧台拎野食

無錯

d assignment開始黎

我地一個月做左7個lab

做死人

test 都嚟

準備課金比ive

咁我3.2都幾高

發夢聽Miss講話要用盡「老師」呢個資源

Sem 4 5其實係咪唔重要？

讀左幾日覺得易過sem1

巴打唔好放棄 巴打要take幾多科？

2

將勤補拙

另一邊有offer了

頭3個SEM 個分拎去報non-ju
之後sem4 5 個分就用黎 meet conditional offer

用哂頭4個sem去報non jupas
咁岩poly deadline係放gpa之日

有無人試過

聽過呀sir講話今個sem編到時間表已經係奇績

水同冷氣

mh巴打洗唔洗考cmss

水同電

要

有冇葵大巴絲比rosseti wrong教過咩marketing 之類嘅科?
利申沙大as x tect
求指教點A

咪玩啦柒頭

一開學已經有幾個group project
SDD個個最on9

Sdd呢科真係多鳩餘

又晒時間又唔知做乜鳩又難高分

SDD
晒時間

SDD 攞M有乜作用

冇撚用

今日先屌完份project

plan都未整

on9先花時間落去

柴大普通話還我心姐呀

鏗哥

I大之光

各位讀成點呀
有無做下 GYM 玩下活動

Sdd 真係好撚on9 嘈到同啲組員面左左

為左on9 sdd同groupmate嘈 何必呢

求其做下咪算

咁認真做咩

見sem 4跌咗，用頭3個sem成績去報得唔得

有冇巴絲讀緊中華廚藝學院？

琴日收到email話year3 entry可以去thei個網度download invitation letter ，咁同直接去vtc個網報入學申請有無分別

SDD smart in action
有冇人有興趣一齊搞活動
限TY

我剩係交左佢email講個封申請表
冇去入學申請個網
係2樣都要做
見封email冇講要上個網

應該唔洗2樣都做 但我係報左VTC果度先 之後先知原來有invitation letter 而家1516唔知做唔做埋好

我send左email去thei問 佢一個鐘都唔夠就直接打電話覆我
佢話如果用invitation letter報 就唔洗面試 夠gpa就直接收 叫我用invitation letter報多次

invitation letter係咪可以email交

呢三科伏唔伏 ,仲未揀好讀邊科
聽fd講工程唔好做搞到唔敢讀engine ,所以諗住報it
1.軟件工程
2.電訊及網絡科技
3.細電

一打膠唔洗找
竟然係咁，做咩唔一早11月就用頭3個SEM去報，分分鐘而家仲有offer揸向手

Software engineer 囉

下星期一lan3003 ca

你擔心啲乜啫

呢科個ca錄音個陣講到 2/3種產品既比較就得

好易過

但聽講比分好嚴

合格到就得

點先有A

我個陣見到係2月20號截
知唔知poly top up最低收幾多分

bse year 2 巴打 ，知唔知冷氣test
文字題點玩法
唔可以再衰

Statistic易唔易攞高分 感覺好難

語文科想A以一黎ive學生機乎冇可能
除飛本身係大陸狗咁流利普通話先可以A

如果普通話冇佢地咁流利頂盡B頂

自問前幾個月，sem1考呢科出班房之後考得幾差，講野打晒"kick"咁

最後出黎overall B+

之後問翻老師話其實有用到教過既語言功能就夠合格有突

讀完升唔到u會唔會乞食架
有冇啲讀緊或者讀完嘅巴打係到

真係想升U𠵱家直接讀好啲DSE啦 年中見大把想拎ive做「踏腳石」嘅人結果都係俾舊石壓Q死咗，睇到都想笑
工程真係唔知，但淨講你嗰兩個IT都係有工㗎啦，雲端同新個科數據科學好似都好嘅，你睇真啲啲課程出路，再諗下點揀啦

Dse可以考得好 就唔洗入ive

講真有邊個想入？

入到ive都唔勤力 就遇左入唔到u

se sem2忙到仆街 又難

有心機 努力去讀 一定好成績 報到non-ju 入到local u 啦
自己唔努力 讀正路科都冇用

讀ASSO/HD 想升U 壓力一定有架啦 睇你心理質素有幾高，ASSO都一樣大把人上唔到
升U呢樣野事在人為，睇到一班人 返學等放學咁 書又唔讀 去返part time 先想笑，不如去返full-time算把啦

sem 1 英文A左

宜家咪讀緊fd engine

Engine science A有冇肥

3字頭lan A，去到4字頭可能得B

有神快拜

冇

4108 A-

夠鐘報thei ats

sem3 英文A

點拎A
想知

點解好似今年派A咁既...
我地2年前成班冇人B+以上

不要再說了

屌你老母
就黎又星期一
我唔撚想返學啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

星期一中文ca完之後就osh test

屌屌屌屌屌屌

乜撚野事

有無人知gpa幾多先升到top up
Pt hd in surveying

lab report

聽聞2.6（之前追Post見到）
穩陣起見3.0應該必升

唔撚想返IA

一堆test迫埋黎

3月都未到，Ive已經賣哂廣告來歛財

我見到我啲學費閃耀中

我都係

我有份比ive落廣告

依家咁多中學生跳樓

我諗大專都差唔多會出現
test lab project present mid term

chur到爆

搞唔掂中學其實都有機會搞唔掂HD
HD嘅嘢重深過中學，不過好處係唔會一試定生死，同埋都叫有時間溫書，溫書範圍亦唔會大到離哂譜

我覺得讀hd輕鬆過讀中學好多倍
中學chur好多

手足呢個sem英文係咪lan3103

想問下你地有冇烈士試moodle quiz同net languages ans

要好成績嘅話其實都唔太輕鬆
不過同DSE比就會輕鬆，話哂DSE係一炮過考你中一至中六嘅嘢
IVE癲極都只係逐個Sem考

邊個話IVE Hea嫁

中學功課、考試可以鳩做，係大專每份assignment、test 都係用分數硬接，一分就係一分

sem 1 真係hea

中學功課同tests份量都多好多
就算鳩做都仲chur過hd
上到hd真係一身鬆哂

閃耀全球

我想問下依家Fd揀Hd 科 係咪可以28號前比左錢之後都可以轉揀咩科

28號之後唔畀轉，直到5月中

5月中再轉個陣係點 到依家仲未諗掂

中學功課根本唔會做
見過有人衰咗其中一份功課冇咗隻A（嗰科冇考試）

有無cs人here?
可唔可以share notes俾我

上個sem我咪幫左你
今個sem求carry

我想問hkdi科岀版設計係點 fd升hd 好迷惘

求net language ans

同求

唉

做group project先

fd仔準備報HD
1.電機
2.土木
3.味諗到
有冇推介

唔好揀BSE

咁有冇咩推介

pish

Sem 1得五六十分有咩hd engine 推介
同埋係咪都係聽日截止？

BSE 唔好咩？

二奶命

測量 土木 電機 藥劑 仲有咩揀

飛機維修伏唔伏？

唔好簡bse

係呢啲架啦。。。

雖然話就話二奶命，但BSE讀既野會簡單d , 出路又廣，前路都唔錯，長命生意長命做

係咪我廢
點解我覺得唔易

sleep na

又擾敵

三科都伏，推介你讀 Computer Engineering 電腦工程

3頭到中 d test present 普通話又開始殺埋黎

sem1 英數炒晒，蝗語 CA 應該都係炒多

琴日先完左煲冬瓜個test

你諗下讀唔讀落去好
讀落去要改變學習態度同方法
更重要係投放時間
求pass真係唔難

me2

其實lan4003有d咩做 ?

臨尾都講到唔知講乜

Ching sem 1 gpa幾多？

打手出現

ca就係3003進化版口頭報告
ea就作文

講緊4003

LAN3103 net learning 10% 洗唔洗做埋exercises ? 之前鳩做拎到好低分 !

ive個網話用EZproxy可以用ive個account上到幾個唔同既網睇e-book

想問下個ezproxy係咪software黎? 可唔可以教下我點用

3.2

sem2 夠追既，加油呀ching

我到而家都未習慣到應該用咩模式學，上堂講得好快，完全跟唔切，好似冇上過堂咁…

其實有冇得投訴老師

不如早啲出黎做野啦

唔識水管

唔計
實試過
我直頭直飛test

你讀邊間？

Bse poly sf汁左啦
得學霸先入到嘅ugc
同thei讀
睇你地點諗啦
Btw 想問hd升上thei係咪寫完張from就ok
唔洗比錢？

自己一定要溫書 唔明可以whatsapp啊sir

寄信話我廢讀唔好就踢
我覺得自己真係好撚廢

有咩科會咁快warn 人?

MH

我地個miss都淨係話做晒咁多個test就得

Gpa太低⋯

一推再推

BEng(Hons)-Building Services Engineering
PolyU->3.6(min)CGPA required
CityU->3.3(min)CGPA required
THEI->2.6(with condition offer)CGPA required
(2017-2018)

至於下年呢
會難入好多，因為得翻3個院校(競爭一定多左好多，再加上今年TM BSE多左好多人
但放心
Thei個BSE一定會被HKIE認
因為香港得佢1個part time degree(BSE)
只係時間問題
但起碼要等到2019第一屆畢業生

呢加係香港愈遲出世愈可憐

下年真係得學霸先入到UGC(Poly/City)
有定心理準備，下年啲入U要求有可能高過今年

大家一定唔好讀shape 啲BSE Top-Up degree
唔好話HKIE，就連香港政府都唔認，大家可以上iPass 睇睇
至於Electrical Engineering 呢，RMIT(TOP-Up)聽聞CGPA都要有3(HKIE認)
至於local u我唔清楚，我個人對EE冇興趣

BTW，讀TM BSE YEAR1嗰啲，祝你地好運，我今年year 2 暫時有10幾個人冇intern ，但SEM v已經過左一半
你地今年好多人，你地自己執生

屯門今年幾多人

可能識

5班
我year 1 4班到year 2 走剩3班

巴打知好多野wo

我而家讀緊測量year1 sem2
但我冇興趣讀
如果想轉科可以點做？

我有fd in poly
另外有fd in city
而我THEI
屌，個分唔上唔落唔落，得3.0幾，未計SEM v

有冇黑莖人比英姐教
好垃圾
Btw勿相認

呀sir話ive每年得一個入翻ugc

唔撚知啦，我今個sem可以鳩hea
CGPA3.25就上唔到(拎4.0GPA都上唔到)
2.6就夠有突，我今個sem拎1都夠入THEI

唔會咁跨呀
我個年都2個啦

Thei咁快就俾offer
我重未收到

咁多？……

我有fd收到call
All condition offer 係2.6

另外如果有巴打想繼續讀上去但唔夠分，有個BSE Top-up (shape)都可以試下，因為有一個係CIBSE 認
好似係UClan

禁是但一條link...

其實兩個top up cibse都認

樓豬番學未 你D同班同學托我問你係咪入左港大
怕你attendance唔夠

唔知丫，我見到一個文字有講一個文字冇講

應該係，除非唔係
咁多謝啊

呢排心情差太多野煩，冇咩心機

In computer engineering we trust

外校生gpa~3有冇機入their bse

快d叫多d人讀呢科 起碼有一半入u率
宜家新課程仲少咗好多難科
想入u既入呢科就啱啦
唔想入u既都啱入來讀
如果你問我i大邊科最好 我一定話係computer engineering
我只信電腦工程你呢

邊間？
HKCC?

space HD bse engineering

好大機會入到

其實八大直升year 3 係好少位，如果就咁non jupas 上返poly or city year1 會唔會易好多？

但好少聽到space 有BSE HD

都得，但位都一樣少，但易少少

但city好似冇呢支歌仔唱
一係就HD/Asso->year3
一係就DSE->year1
Year1得JUPAS

PolyU就有
Non-ju(HD/Asso->year1)
但成績要求都唔低得去邊，之所以我少聽人BSE HD/Asso入local U year 1

睇黎要轉讀其他

因為模仿bachelor 咁入到去先分stream, 我地天書啲入學資料得environmental engine 冇bse/civil，不過就咁望environmental engine，theI 都收得幾低,

我唔太清楚，但我報poly嗰時佢會畀我選擇year 1 entry 做後備
但city 就冇之如個管網顯示係 2 years(normal duration of programme) for non-JUPAS application
意思係year 3入
可能city non ju 唔包你year 1 entry

thei個environment engine HKIE 認

CityU個BSE應該當top-up形式既local degree咁畀你讀
之所以兩年。
Non-JUPAS 還non JUPAS(HD/Asso) ->year 3 entry
Jupas還JUPAS(DSE) ->year1 entry

應該唔可以
Non-JUPAS(HD/Asso)->year1

啱呀，依科升 U 率係全 IVE 最高，有成六成

利申：已經有 Offer

我想讀thei都係因為受hkie認可同多intern

因為模仿bachelor 咁入到去先分stream, 我地天書啲入學資料得environmental engine 冇bse/civil，不過就咁望environmental engine，theI 都收得幾低,[/quote]
thei個environment engine HKIE 認[/quote]
我想讀thei都係因為受hkie認可同多intern[/quote]
btw,巴打知唔知幾時派offer

thei個environment engine HKIE 認[/quote]
我想讀thei都係因為受hkie認可同多intern[/quote]
btw,巴打知唔知幾時派offer[/quote]
應該就有
因為前幾日收到THEI call

我想讀thei都係因為受hkie認可同多intern[/quote]
btw,巴打知唔知幾時派offer[/quote]
應該就有
因為前幾日收到THEI call[/quote]
多唔多人同你爭？

btw,巴打知唔知幾時派offer[/quote]
應該就有
因為前幾日收到THEI call[/quote]
多唔多人同你爭？[/quote]
你本身係ive?

應該就有
因為前幾日收到THEI call[/quote]
多唔多人同你爭？[/quote]
你本身係ive?[/quote]
我本身ive
之所以有2.6直通車計劃
佢講明2.6 or above就收硬

btw,巴打知唔知幾時派offer[/quote]
應該就有
因為前幾日收到THEI call[/quote]
多唔多人同你爭？[/quote]
我個分應該都夠爭掛
完埋IA/IBSP 個CGPA起碼有3.1x

應該就有
因為前幾日收到THEI call[/quote]
多唔多人同你爭？[/quote]
我個分應該都夠爭掛
完埋IA/IBSP 個CGPA起碼有3.1x[/quote]
啲呀sir又話要3.5以上先要thei offer

多唔多人同你爭？[/quote]
我個分應該都夠爭掛
完埋IA/IBSP 個CGPA起碼有3.1x[/quote]
啲呀sir又話要3.5以上先要thei offer[/quote]
你本身I大？
3.5我入poly 啦

巴打而家cgpa幾多

我個分應該都夠爭掛
完埋IA/IBSP 個CGPA起碼有3.1x[/quote]
啲呀sir又話要3.5以上先要thei offer[/quote]
你本身I大？
3.5我入poly 啦[/quote]

3.5有大把選擇 使撚揀vtc啲垃圾

啲呀sir又話要3.5以上先要thei offer[/quote]
你本身I大？
3.5我入poly 啦[/quote]

3.5有大把選擇 使撚揀vtc啲垃圾[/quote]
呢句岩

你本身I大？
3.5我入poly 啦[/quote]

3.5有大把選擇 使撚揀vtc啲垃圾[/quote]
呢句岩[/quote]
笑左，講到自己hku咁

你本身I大？
3.5我入poly 啦[/quote]

3.5有大把選擇 使撚揀vtc啲垃圾[/quote]
呢句岩[/quote]
利申：Grad CGPA 3.09 適逢poly bse sf收皮 degree夢碎 但照報shitty year 3搏一搏

3.5有大把選擇 使撚揀vtc啲垃圾[/quote]
呢句岩[/quote]
笑左，講到自己hku咁[/quote]
唔夠分入九大咪迫住THEI
都起碼係degree

啲呀sir又話要3.5以上先要thei offer[/quote]
你本身I大？
3.5我入poly 啦[/quote]

3.5有大把選擇 使撚揀vtc啲垃圾[/quote]
呢句岩[/quote]
笑左，講到自己hku咁[/quote]
唔夠分入九大咪迫住THEI
都起碼係degree[/quote]

俾貴學費讀 仲要認受唔高 出到嚟冇人知乜 同冇讀冇分別

你本身I大？
3.5我入poly 啦[/quote]

3.5有大把選擇 使撚揀vtc啲垃圾[/quote]
呢句岩[/quote]
笑左，講到自己hku咁[/quote]
唔夠分入九大咪迫住THEI
都起碼係degree[/quote]

俾貴學費讀 仲要認受唔高 出到嚟冇人知乜 同冇讀冇分別[/quote]
你咁講又錯
起碼係local degree(非九大)，同埋工程師學會認，香港政府認。但至維冇咩人知呢個唔出奇，因為太新。
工程呢行睇工作經驗多，邊間U係對你揾第一份工有影響姐
有樣好THEI有intern，你好地地intern完之後可以留起個間公司繼續做落去，你咪唔洗太擔心。

3.5有大把選擇 使撚揀vtc啲垃圾[/quote]
呢句岩[/quote]
笑左，講到自己hku咁[/quote]
唔夠分入九大咪迫住THEI
都起碼係degree[/quote]

俾貴學費讀 仲要認受唔高 出到嚟冇人知乜 同冇讀冇分別[/quote]
你咁講又錯
起碼係local degree(非九大)，同埋工程師學會認，香港政府認。但至如冇咩人知呢個唔出奇，因為太新。
工程呢行睇工作經驗多，邊間U係對你揾第一份工有影響姐
有樣好THEI有intern，你好地地intern完之後可以留起個間公司繼續做落去，你咪唔洗太擔心。[/quote]

呢句岩[/quote]
笑左，講到自己hku咁[/quote]
唔夠分入九大咪迫住THEI
都起碼係degree[/quote]

俾貴學費讀 仲要認受唔高 出到嚟冇人知乜 同冇讀冇分別[/quote]
你咁講又錯
起碼係local degree(非九大)，同埋工程師學會認，香港政府認。但至於冇咩人知呢個唔出奇，因為太新。
工程呢行睇工作經驗多，邊間U係對你揾第一份工有影響姐
有樣好THEI有intern，你好地地intern完之後可以留起個間公司繼續做落去，你咪唔洗太擔心。[/quote][/quote]

其實讀uwe好唔好?

邊科？BSE?咩CGPA?

it狗

笑左，講到自己hku咁[/quote]
唔夠分入九大咪迫住THEI
都起碼係degree[/quote]

俾貴學費讀 仲要認受唔高 出到嚟冇人知乜 同冇讀冇分別[/quote]
你咁講又錯
起碼係local degree(非九大)，同埋工程師學會認，香港政府認。但至於冇咩人知呢個唔出奇，因為太新。
工程呢行睇工作經驗多，邊間U係對你揾第一份工有影響姐
有樣好THEI有intern，你好地地intern完之後可以留起個間公司繼續做落去，你咪唔洗太擔心。[/quote][/quote][/quote]
差啲唔記得咗thei自資，但係有hkie承認

答你唔到，對IT唔熟

Total $160k差不多啦

iPass 有登學費幾多，上去睇下

貴到 讀top up仲有冇學生資助 ？

>3.6

IN Computer Engineering WE TRUST!

我個分應該都夠爭掛
完埋IA/IBSP 個CGPA起碼有3.1x[/quote]
啲呀sir又話要3.5以上先要thei offer[/quote]
你本身I大？
3.5我入poly 啦[/quote]

其實有冇人試過升U嘅科係同HD讀嘅嘢完全唔同？
咁嗰啲係咪要由year1重新讀過？
想捱完HD升U揀科自己中意讀嘅嘢

啲呀sir又話要3.5以上先要thei offer[/quote]
你本身I大？
3.5我入poly 啦[/quote]
[/quote]

之前thei有人黎過
佢話I大畢業唔理幾分都入到T大
唔知係咪淨係我個科

你本身I大？
3.5我入poly 啦[/quote]
[/quote]

之前thei有人黎過
佢話I大畢業唔理幾分都入到I大
唔知係咪淨係我個科[/quote]
就算咩分都入到，你sure自己讀得到先得
如果連2都冇個啲人，入到去係派錢咁濟
雖然THEI係雞大，但始終都算local degree，degree 啲野難過HD好多。我就唔信你HD CGPA2
Degree可以上到CGPA3.5
大佬每個學分成2600蚊
HD每個學分得個190蚊,差好遠
唔係入到degree就個個grad到架，咁易咩

我有好多fd都係處於2.2至2.3之間，佢地都想上THEI ，但我覺得畀你上到又如何，到時個個成績岩岩好合格都偷笑，個個英文差到咩咁。
我自問個分係畀project 科拉低，啲豬隊友同free rider 擺命到仆街。成份project 得我一個做又要温書。最盡先拎得個B+

題外話，想上U就識啲有心讀書同有料既同學，大家一齊做project，根本係事半功倍。

屌,一個二個知道哂我ac

大學同ive個學分計法唔同架

你講計咩分先

Agree

人人都做野最緊要

要快恨準
有做野但做到成pat屎咁都冇用
你要等佢畫又要幫佢改，做一樣野本身1個鐘搞掂但會變左2個鐘先搞掂，浪費時間。我自己做好過啦

有冇N展收到任何OFFER ?

Computer Engineering

做完佢問番黎d野點黎 要解一次比佢聽

巴打你直通車計劃張form係交比自己呀sir定係email比thei

又到報HD時候
好多打手出現

有預感
THEI 個BSE下年會多人報
3個BSE degree 院校
POLYU先收Poly BSE HD 親生仔(名額唔會多，應該得廿幾個位)
CITYU先收CCCU BSE HD親生仔(但total 名額得20個)
期餘就THEI BSE

BSE HD可以入
BSE degree
EE(大電) degree
Electronic(細電) degree
Fire engineering degree
Environmental engineering degree
仲有冇呢？

今年唔係都係咁咩？

今年係HKCC(BSE) last year
下年就真係得翻3個院校
Btw，呢加已經冇得低分入九大
下年想入U(BSE)個CGPA起碼要3.4(CityU)，但唔確保穩入，因為競爭大

真係唔知信邊個好

但我地今年admission 個陣都係得番polyu,cityu,thei揀？

No
今年有埋HKCC(已cut)
下年就得翻PolyU,CityU,THEI

speed bse?已cut姐係今年已經冇，得polyu,cityu,thei?

Yes

唔知有無討論過Big Data
FD仲未諗好揀咩科

BTW，呢加仲入工程？
水尾啦喎
Civil->真係水尾，香港大型機建就起哂，到你地grad嗰陣就。。。
BSE->難升U+就飽和
EE->就飽和
Mech->我唔知
Arch->要求好高，唔到我地IVE仔去諗
測量->我唔知
期餘啲細科唔講啦
做IT狗囉(computer/ electronics)，但一定冇女

Building studies 呢？

其實科科都難升u

應該咁講
BSE少選擇
EE起碼有poly u part time
BSE 一係UGC(得兩間加收好少人)，一係就THEI

Electronic 就真係多U有
CU/HKU/UST/CityU etc
但係電腦野，衰在我冇興趣

其實所有大路engineering 都收得好高除左computer 同ee

hi朋友

朋友，佢地係咁sell uwe
你點睇？

感覺上ou仲好,不過ou太貴

認真一問
IT狗黎講 UWE讀唔讀好
點都想有個學位 之後洗底都易d
但uwe好似無hkie認可

free rider同呀sir投訴有冇用

唔講就一定冇用

屌佢老母臨交之前30分鐘先出黎whatsapp講野 話記得將個file改名 嬲撚到震
諗住present果時唔比野佢講再同呀sir講
free rider 你老母比狗屌

我有frd讀完之後，fg有15k

cap低d記錄

BSE year1 唔過三點五系咪收得皮

巴打

為i大爭光

系系系

Keep 住咪可以有機穩入city/ poly interview

你唔係理佢講野下話？
你唔畀面我，我唔畀面你
我會講到明佢會0分(事前你成group 要同丫sir投訴先)，理得大家日後口阻面阻丫，free rider 正仆街屌你老母。

上年既話穩入polyu

蔣公好波

越諗越嬲

要求只會一年比一年高
下年就更加添

0佢分啦，我會出盡方法整死佢 ，等佢fail

又就到星期一

year 2表示以你為ive之光

有無巴打讀緊體育 覺得呢科點

遲下可能會
3.4穩入THEI

好想入thei bse幾時先有offer

有冇片可以清一清電學concept 例如V=IR困啲
屌佢老母個miss上堂完全跟PowerPoint讀
利申fd eng

有冇hw酒店手足有英文功課參考答案

thei bse offer 係2.6 真係普普通通都入到......

發生過咩事
點解蔣公係i大之光

咁知唔知幾時先開始派offer

gp d組員做到成舊屎咁 又要執

fd係咁架啦

巴打可以出去碌下熱門post

冇計架，邊個叫我個分唔上唔落，3.1X
City 要3.4,poly要3.7
你叫我讀EE我又冇興趣，因為我想做冷氣，變相我要讀BSE
我都唔明，人地civil 有埋HKIE accredited 都只收2.6
同埋聽聞THEI 會set 統一condition offer 2.6(工程科)

應該5,6月

咁遲，嚇都嚇餐死

上youtube打v=IR啦

我睇唔明

雖然唔知你搵到咩証據
但係你一條友搵再咁多零零碎碎既野再砌埋一齊可以搵到咁多關係

老實講 我都係FD上HD
FD喲野其實都唔需要太認真聽
不過其實HD 咪一樣跟PowerPoint
最重要係三五成群去做

不過手足爆料還爆料
小心人身安全

轉其他科會唔會好d?

ee,computer 有機連interview 都唔洗直入

依家sem1 3.7 , 好驚今個sem會比普通話拉低

我2.57，差0.03，好想死

讀唔讀 uwe bse topup好

但係點解會搵民建聯b隊既工聯會幫手

Sem1 GPA 2都無，肥左兩科
Sem4總算2.88， 唔係科retake得c-可以過3啦
而家intern 份report都唔知點搞 個老師廢無可廢
同讀retake緊科Sem2肥左既，希望檻得過準時畢業有人請，人工唔好太奀
做下野先再讀pt degree

呢個要等過來人答

我覺得呀下
搵泛民既智真心幫手機會會高d
我驚過一排工聯會唔show你

你GPA幾多？

3.0幾

真i大點解唔讀

解密post個個

學定冇壞 遲早都要識

City3.4 我3.35面試機會都冇

搏下，有機會有interview

唔知解唔唔解答到你個問題(NLP)個兩科係UClan/UWE

收到風，呢加city 愈來愈收得少IVE仔
City HD>Poly HD>>>>>>>>>>~IVE

我發覺我好多唔識做
dse都唔知點負碌拎個2返黎

慢慢黎啦 有心學係好事黎

咩黎？

有喲咩課題分享一下

d test好撚驚

今日份電同tutorial好似
btw,下星期冷氣

今日present冇比野佢講加事後同呀sir講佢freerider 呀sir話0分左佢

冇比野佢講高招

抵撚死，個free rider 有咩反應？

點解教數學都可以教到照note讀？
唔識又串鳩你

你以為交學費係為左上堂？
其實大家都係買Notes渣

考試費

bse冷氣test有無文字題
呀sir話咩都唔知

想問fd sem3讀幾奈 讀D咩到？

真心讀得好hea 4個鐘堂 3個鐘零58分鐘自由活動
拍完卡 落canteen食完早餐 返埋屋企補個綿 再返下一堂拍卡 轉身走

你邊個教

有呀

奈你老母

3月中一堆test 殺過黎

自爆

來吧

大學我來了

有無人有 冷氣既solution? 唔識溫....

唔得 咪再黎過囉

我係一堆Assignment殺過來

係test加埋SDD呢科垃圾阻住哂

SDD呢科垃圾都唔知邊個諗出黎

學分仲要得3分

唔計gpa

係 心諗呢啲科係畀啲孤僻既人去讀，但人人都要讀就好on9
仲有SEM II 個SDD係咪咩global vision? 屌，講到讀之後國際視野會擴闊左咁。根本就冇撚用

簡直浪費我老豆d錢 屌，global vision我中學讀通識仲學唔撚夠？

教育署

屯i有冇見過個女仔永遠都係短衫短褲
無論幾凍幾熱都係咁

留返啲時間向其他補底好過

圖呢

執染左佢啦

有無FD jj 知sem3 科中文同it 一星期上幾多到

It 一星期五粒鍾 可能連住
中文好似四粒

BSE 水管test好驚

冷氣

終於放學
btw 青大搞咩咁大陣象今日

有冇人知sem3讀既選修科sdd同ielts 計唔計入gap?

聽日中學生砌橋比賽 每年TY盛事

砌咩橋

我之前電腦FD sem3係得1科中文
資訊科技應用個d應該sem2完咩唔係

我個陣sem3翻1,3,5 全部上中文堂
仲要2日都9:30-11:30
sem3 FD總之好hea

冷氣輕鬆 水管

膠乜野

勁大張banner

出得算易 係文字題麻麻

有啲off topic 野想問大家意見
做緊個project 佔50%
但有groupmate 交垃圾野俾我 佢打嘅野完全用五到
個pj要3500字 但有2個groupmate加埋交得500字
啲野仲要用五著
我係咪可以五寫佢地名落pj？

五

呢排單野點

計

Sem1 報non jupas

第一個groupmate 提返佢話做錯咗，佢有做野但做錯咗啫。另外個2個屌下佢然後叫佢地再交過咪算，唔洗下下做到咗盡既

樣子普通

IT,中文都drop左

想問下FD IT科ITE3713有無考試？
E科好麻煩

有 好似係MC

好撚多野記

可善用翻譯工具
因為係網上MC

要，同埋係實體卷，唔係MC

更正，有MC, 但唔係齋MC

有無親生仔報左thei year3 個直通車計劃 要等幾耐先收到回覆

淨係記住堆http/ssh/dhcp....全名同目的port已經想死

又要通頂做project

CSCF mc唔好太差
識分邊d ip係有效
記得特別名詞英文全寫
仲有windows 既multi乜 multi物(有幾個)

已經夠合格

sem 3 每星期返兩日，每日剩係上3個鐘中文，it drop左唔洗上

有冇人開學申請左 好似係比你去旅行既獎學金
知唔知幾時有結果 果到好似有10000

媽呀……收到their interview

今朝收到

你幾時報名

屌,仲未收到

你又唔係親生仔有鯨大interview咁都好正常

thei bse唔係鯨大喎

2月中

Tds同ROA 岩岩收到call話中獎啦

係咪2.6就收

咁唯有再等下.. 問多句係咪打電話通知

點解3.0幾未有？

你咩分校阿

巴打有機直接收direct offer la

屌 20號拎cert 但係我要番朝九晚五
ive夜晚詢問處開唔開

自膠 原來拎cert都要朝九晚五 垃圾ive

咁都想死 真係冇野好講 port no.向networking真係基本到唔基本.......

唉 test好驚
仲要有幾個lab殺到黎

真。 i大wor
無啦啦變左鯨大既

CSCF好似唔洗記port
可能mc出過不過應該唔洗

上年識分有效ip已經夠晒

network fundamental就要記晒雙位數既port啦

但係今年呢科s1淨係問左1個port number

想收到OBS同HSBC call

岩岩上myportal睇出左結果 但好似等資助課程既名單
我果個係自資課程 仲未有 希望中獎啦 幫背補下學費

唔該晒巴打你，OPS唔中

呢個係資助課程既list 如果自資課程就未出
Btw你申報果個有冇咩reqirement?

我個programme係有資助

李志青真係撚屌嚟

今次又做乜

花生花生

花生呢

巴打咩科？

份水管test難撚到成班炒

好撚多野做

Quit 囉

巴打⋯⋯唔使咁激動喎

想問如果fd升hd civil fd 70分平均分up夠唔夠入?

有無巴打知舊制Part time仲有無機會升u
而家平均分73左右(啱啱 year4)
完美地被英文拉下75

夠入

夠啦

TDS+ROA都中

巴打GPA好高同埋有好多活動 ?

FD升HD
你CMA過70基本上你報乜都得

果個政府外出交流團獎學金批左
等學校搞咩團,OK既可能會去
成1萬蚊,有淨落自己袋

呢個獎學金要有去交流團個D野先會批
冇去1蚊都唔比

巴打gpa幾多？同埋自資定資助課程

我YR1,應該同GPA冇關係
我呀sir幫我用FD成績報呢個獎學金

個呀sir話如果去學校D團既話應該會有5000蚊落袋
因為VTC都包左好多錢

我個科資助課程黎

咩科？邊到睇派彩

Myportal果個？
你fd咩grade?

我班主任係搞獎學金呢D野,佢上堂講

遲下會收到信

FD我CMA 69.9

Myportal 果到最新消息有個名單 睇下有無你學生証number

我自資課程好似仲未有消息 希望有

我有,Reaching Out Award (ROA)

我仲等緊派彩 希望有

你YR幾?

我諗緊YR1冇暑假咁濟,邊有時間去呢D團

Year2 都唔知幾時有 報左個遊學團 黎緊會去 希望中左可以幫補下

你知唔知呢,YR2報既話
用YR1 GPA報要幾多先有?

YR2可能得閒少少

唔太清楚wo, 我未拎過 今次都係第一次申請

TDS我sem1頭報架,用中學參加過嘅活動報

YR2點會得閒 FYP等住你去做

fd engine電腦堂好似爆咗出席率

突發！！
迷離哥哥ig已轉

新ig：dicky_gorgor

dicdicboy
[i]20 / PolyU / 23BRESS / Surveying[i]

yr2得閒既通常都係啲仆街freerider

估姐

YR2報呢個ROA要幾多GPA???

我有批roa

我其實係想知gpa要求係幾多

有無人收到hsbc scholarship通知
好似好難有咁

呢個有咩條件拎

我估同ops差唔多
但係得廿個位
要比vtc in一次
hsbc再in一次先有

五月先出結果
我想知有無人收到interview

願各ive dse考生攞到目標成績 努力

我記錯有15堂 走咗八個鐘
想聽日求吓個阿sir

之前報左OPS同HSBC OPS唔中 HSBC 而家未收到interview

資助課程？

好人既會補堂

有d翻工等放工既應該會第一堂已經講明唔會補堂

第一堂冇返
不過個阿sir望落都幾好人嘅
雖然條友膠膠哋啲補堂其實點架，成日聽人講

當正常上堂囉

額外搵時間繼續上

利申： IN 咗 First Round，應該無行

我過3 不過唔高
可能dse考得好

有報通常都有批

HSBC IN左?

有經驗？你year 幾？gpa多數要幾多 我3頭 yr2 自資課程 仲等緊消息

沙大人
ps
至憎某個受港人歡迎的國家性既語文科miss

IN 咗 First Round 喇，好似兩百幾個入面揀四十幾個出嚟俾 VTC First In，之後再揀廿四個出嚟去 HSBC 嗰度 IN

G9G 咩都冇

4月第二個禮拜一就要交EA 交MICRO FILM
但係個科啲戲肉都未教
EG:打燈 綠幕
SEM2上左咁多堂都唔知學過咩 到時都唔知點死份EA比佢

唔記得講 識我勿相認

黃師兄?

學校星期六會唔會有人聽電話

咩事要星期六搵咁急

想問正常情況下係咪7月左右就正式畢業?

BA科grad=等乞食

準備拎C

你心甘情願入既有咩好埋怨

ive最伏就係ba 讀佢不如讀其他院校
駁得翻入u

就例外

前身工業學校唔讀工程或it

12k人工，等乞食
不過讀asso駁唔返U既唔係一樣？

如果你真係好肯定入唔翻u而且係想讀ba既

我覺得留係ive搵實習工好過
雖然個所謂"實習"其實都係廢廢地

但係多少少工作經驗感覺好d

個氣氛都唔同啦 asso d人chur咁多 ive ba 不了

基本上5月考完試就grad

咪撚入垃圾IVE BA
日日見住班MK唔係太開胃

agger 個個諗住自己係金融才俊

上年讀CW ive
成日見到D BA MK仔著到受勳咁

做present姐

IVE BA爆gpa都升唔返u？

都有既 但升返ugc既比例一定低過asso

難好多咁解
IVE 唔係親生仔
2. IVE 個計分唔係拉curve , 拎A 只要有75%
ASSO 拎A 要拉CURVE ,可能要9成先上到A

asso gpa滿分好似4.5，但ive係4

hkcc cgpa 最後都係scale 返去4 唔會出4.5

咁快
但ive會咁快出到成績咩

咁科科都係架啦 人地親生仔

5月中完sem2，之後就唔洗返，6月中出成績 唔洗retake咪grad

睇offer資料 ive仔10個有8個都係eng cn 同cs

CN係乜
CS就電腦科學

建造工程？construction

講多少少OPS, TDS同ROA；

OPS: 讀緊嗰科頭10左右會收到email話有呀sir nominate你, 打500字文，填活動去報，除非你d活動好撚屈，e.g.跟出面大型義工團體去做義工嗰d, 唔係學校嗰d垃圾活動， 否則，除左全級頭2，你都冇咩望 （一般10個交左form得3個左右會中，比盡4個）
利申第6 3sem cGPA～3.7 + 5個格仔填晒學校sdd搞既，活動都唔中

TDS: gpa好似要>3, 如果唔係幾多獎都唔會中
至於咩獎：靜知運動果邊，只要有1個係會打小組賽，跟住要入幾強幾強先贏既，只要有牌有杯就好大機會（團體賽都係，再打返篇500字既文（唔好打中文

ROA: 都係要>3 填左份form求其揀個trip去報，就會自動中獎，但之後當然要去返你報嗰個trip, 去完填返份form交返去秘書處，就會袋10000
一般只賺冇賠，跟學校去既trip都係below 5000

Tds 應該係睇獎 再睇gpa

有fd接近2 揸幾個個人獎仲要冠軍 唔中

睇你咩獎先 之後再睇gpa
拎d垃圾獎佢唔會批 or 拎有認受既獎先批（康民署果d比賽/全港xxxx比賽/ 大型公司搞既比賽（渣馬/中銀公司內部運動會）

Sem1 gpa過3.5但都冇miss/sir搵整scholarship
有冇人同我一樣？定係要自己去秘書處整？
利申：沙大

咩科？

Environmental protection

師兄你係 year 1 sem1 定 year 2 sem 1?

Year1

IA 啦屌

我係as科 都有3.80唔知點申請 班主任又無搵我

我諗好多時要自己睇資料 ive老師質素

屌你 幾大呀仲要人地幫你拎埋form咩，自己留意下myportal / 去sdo果邊睇啦

申請拎dip要唔要等出成績先？

agger

有冇人上唔到myportal ?

冇事

反而想問VTC EMAIL 有冇上唔到
因為下晝話咩時區唔一樣唔比入

vtc email 冇事 ! 電話反而上到myportal，desktop 反而唔得，chrome 顯示err_connection_timed_out

現在webmail 都入唔到

thei bse其實難唔難入in得正正常常同gpa過3係咪都有機會入

幾時開始in

依家OK

今日in

13年Multimedia Grad
有問題想問歡迎pm
Tg

巴打in成點？

過三唔簡其他?

巴打內部報定上網報？
email係咪用vtc個mail send比你？

成日聽 過3讀thei
3.5up有機會ugc
咁中間啲人呢

有無人報左伍絜宜助學金已經比sdo約左會見？
我交齊哂野都未收到佢約會見，但又話4月會出結果
係咪姐係無機

THEI

3點幾先得架？
PolyU 起碼要成3.6-3.7先有INTERVIEW機會
CityU BSE又唔收IVE仔
得翻THEI

我睇番offer無咩bse人放資料
btw ee個分收好低下

Conditional Offer 3..

邊科

Electrical Engineering

邊間

以為你講thei bse

ust

其實差唔多間間U 個conditional offer 都係CGPA>= 3.0，唔係咩新野
個重點係你報個陣 你揸住咩分，冇3.5以上 連interview都未必會比你

我有frd3.0都有ust interview, 3.1唔洗in直接有cu offer

咁堅

你本身CGPA幾多？

唉，屌，所以話入BSE係一個錯誤

仲有frd 2.9有polyu interview, 仲有個2.8都有interview

HKCC

BSE可以入翻EE架喎

in完之後有冇offer

巴打我唔係year2

等緊，佢地都係space

人地space 點同

咁space入thei要幾多gpa?

呢層唔知丫
我淨係知IVE親生仔上THEI conditional offer GPA 2.6

屌，科大撚有大電丫？on9，得電子渣
ELECTRONIC ENGINEERING 丫
電子緊收生要求一定底過其他大路engineering 啦
講清楚啲啦
EE得HKU/POLYU先有架

咁如果係space 外校生，interview 正正常常，gpa3.0幾，係咪都有機？

sorry 可能我睇錯左

好低

in成點呀你
問啲咩

只限BSE/CIVIL/Environmental Engineering

呢個真係唔知 答你唔到

Ive Civil eng gpa算唔算最難拎過3既科

唉 好多野做

每星期都起碼有一個test !

下年你讀HD SEM2你就知味道

最後1個SEM 好hea
利申:intern中

完全冇壓力

聽日test

Asso難好多喎

Sem2成陣燶味

Sem 5係禁多個學期入面最hea果個

我都做緊冷氣
咩 FAD RAD SAD AHU Chiller 個堆

唔想做
讀電既表示完全唔識

測咗

巴打有無 note 比我自學

1000